拉莫斯出戰挪威被讚好好先生 祖舒亞京治：「未見過防守球員好似佢咁好人。」

後防球員要守護球隊難免會與敵隊進攻球員拳腳交加，但有時候「硬朗」並不代表要「骯髒」，而西班牙中堅沙治奧拉莫斯(Sergio Ramos)就經常被人指責動作骯髒，但在上星期的西班牙主場對挪威的賽事中，挪威前鋒祖舒亞京治(Joshua King)指拉莫斯是一位好好先生，有別於外界對拉莫斯的評語。

在歐國盃外圍賽F組賽事，西班牙主場以2-1險勝挪威，今場比賽出現兩個十二碼，分別由祖舒亞京治和拉莫斯射入，而賽後兩人更有出人意表的事情發生。賽後祖舒亞京治大讚拉莫斯的行為，他指：「雖然拉莫斯風評差劣，但我從未見過一個球員像他一樣好人。」

拉莫斯:你咁廢 洗鬼矛你咩

條友死獌狗

對老婆係既

True

睇返沙拿下場先啦嘈

三個level
一. 唔駛犯規都足已應付
二. 要靠犯規去加強防守先有把握應付
三. 靠犯規都應付唔到